%@Auteur: François Meria.\par
\columnseprule0.4pt
\begin{multicols}{2}
\begin{myenumerate}
    \item \'Ecris le critère de divisibilité par 2, puis donne un
    exemple.\vskip 0.3cm
    Critère : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    Exemple : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \item \'Ecris le critère de divisibilité par 3, puis donne un
    exemple.\vskip 0.3cm
    Critère : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    Exemple : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \columnbreak
    \item \'Ecris le critère de divisibilité par 5, puis donne un
    exemple.\vskip 0.3cm
    Critère : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    Exemple : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \item \'Ecris le critère de divisibilité par 9, puis donne un
    exemple.\vskip 0.3cm
    Critère : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
    Exemple : \dotfill\\
    \ldots \dotfill\\
\end{myenumerate}
\end{multicols}
\columnseprule0pt